呢份工offer 去唔去馬好

起薪26k 凍薪3年 每年有雙糧
On shift
冇ot 放工冇手尾跟
每個月除開有10日假
21日al
份工完全冇前景 轉行經驗用唔著
利申 u grad 兩年工作經驗
好評做
負評唔做

26K凍薪3年都唔駛睇啦

不過如果你預好快轉工, 咁墊高個basic salary都並無不可

凍薪3年
On shift

做1,2年再轉

讀咩科先

本身幾多先

shift 係輪休 還是係早午晚通宵更先

人工其實算唔差
但係你要問自己 係咪諗住一世打呢份工
有時跳出comfort zone係好痛苦
但係至少有個盼頭

份工完全冇前景 轉行經驗用唔著

agger

真係要睇樓主本身咩學歷咩經驗先諗到

睇錯Oh Shit